覺唔覺一個人自言自語影響一個人既情緒？

係呀

你點知

因為我係受害者

訓唔著？

係呀 好多野煩

？

我試過比朋友話我自言自語有病

掛住你

食啲野先啦

我都係
真心的

小妹減梗肥

弱智唔係病嚟

我好掛住你

我都係真心架

成日減肥對身體唔好架

關你撚事咩死狗公

關心下你啫⋯

我大把兵錫

臭g

認真答 絕對會的
因為喺自言自語途中 人係會不自覺地進入咗自己虛構嘅想像空間當中
而其實好多時你嘅想像係反映緊你嘅潛意識
即係你日常當中有好多你想講但講唔到嘅說話/想做但做唔到嘅事
具體例子包括閙老細 頂撞父母 同其他人辯駁等
而喺呢個自言自語嘅想象空間中就能將佢地包含嘅壓力釋放出嚟
但每個人嘅反應不一
所以有人做完會放鬆咗心情 有人做完會更嬲甚至喊出嚟

利申 略有研究

Psychoanalysis
佛洛伊德再世

係 呢位清巧勁

純粹路過

請尊重女性

你呢啲臭閪唔駛尊重

最憎人覆一粒emoji

死毒撚食唔到我喺度酸

駛酸你啲死八婆

別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

你係咪已經愛上左我

你點知⋯

點影響法？

收皮啦毒撚🙈🙈

大起大落咁 有時又喊又笑

你戇鳩啫

冇咗我先咁
米怪

咁似我既

我都係咁

近排壓力好大

知唔知我冇你果陣日日喺度做咩？

咩事呀

迷雲兒女冇左爺爺都開始自言自語了

同自己傾計？

唔知

但我身為迷雲既一份子 會接受你地架

多謝絲打

覺唔覺樓主影響一個人既情緒

錯 係掛住你3000

我成日會自言自語: 唉屌你老母做乜鳩呀

覺唔覺開唔到po影響一個人既情緒

對自己溫柔啦

好呀bb

咁就乖喇

啾咪

你點自言自語的

就係咁 我ff就成個故出嚟

心入面自言自語算唔算

年幾前晚晚瞓覺都係咁同自己講嘢

自己開解自己咁

好似身體入面住咗幾個人有唔同諗法，企喺唔同立場咁交流

真

其實好多時自言自語都係自己同自對話咁樣,思考下問題，認清自己，有咩問題

原來唔係得我一個會咁，即刻有少少開心

覺

我同自己冇乜兩句

好想食八妹

雞煲

傾聽內心的聲音

患上一種稱為八妹既病

好眼訓

訓啦